[NMSL] 支那賤畜話唔准人喺No Man's Sky講政治訴求喎

網址

歡迎各位手足入去留言加柴火！！

條友steam account有259隻game
加埋全成就解鎖同有靚槍skin嘅CSGO
Ban咗steam 佢真係跳樓都似

想睇了

邊撚個負評？我屌你老母

Bam steam 應該大獲過武肺

推

成個steam ban咗佢啦

負評閪出嚟吠兩句啦
你是不是中國人？

要向国家舉報

CSGO好似有喪屍瘟疫Mode同埋佢係全球性
死硬

那麼可以在哪個途徑舉報呢

依加大陸用steam用唔到社區同workshop，自己profile都睇唔到
同廢左冇分別

要怪就怪你自己悍衛自己嘅自由
到失去自由嘅時候唔去爭取
反而搖尾乞求
怪得邊個

梗係留言加柴火啦

ban 啦屌

唔夠呀

支那人憑咩玩遊戲

支那人真係一個卑劣嘅民族。

求錯對象喎
去求共產黨嘛

要有stream先可以留言？

開佢波